做踩單車動作聽到膝頭哥位噠一聲

見到個瘦腳post諗著訓係床到凌空踩下單車踩到攰為止
踩左幾下聽到 每踩一下右腳膝頭哥位都會好細聲咁噠一聲
但冇痛又冇唔舒服
咁係咪代表我韌帶有問題

轉波jei

留名